2016年葡萄牙奪歐國杯紀錄片,中文字幕

利申:唔係吹奏C朗,唔係踩美斯,只係用中立球迷角度覺得幾好睇

好鍾意睇呢d

公道自在人心

簡體不了

13日先推

睇到眼濕濕

葡萄牙可能料唔到
入到決賽只係係法定時間贏過一場波都可以首奪國際賽冠軍
施素高勁射被擋出
人們總是錯誤地迷戀往績
當金科玉律去判斷足球
法國兩次當主辦國入決賽都能棒盃的數據粉碎
當加時下半場艾達以一己之力射破洛里斯大門
法國付出無可挽救的代價
克羅地亞烙印般出局的慘痛教訓記憶猶新
04年決賽的翻版
葡萄牙、威爾斯、冰島重整左歐洲足球新秩序
不再由德國、法國或者意大利主宰命運
而射門的年輕球員基沙文亦都取代左老一輩球星的地位擔當主角
艾夫拿亦顯得力不從心，到達左退位讓賢的時間 ，基沙文丶夏薩特等後浪推前
崇尚勝利、不惜穩守的打法延續落去
肯定會令足球受到傷害，徒令球迷拒絕入場
奈何控球戰術未能改寫穩守突擊四字真言
16年是葡萄牙照耀歐國盃的一年
隊長C朗接過銀盃後、同時目標望向金球獎
巴黎鐵塔下的大罷工防暴隊慶祝閉幕
勝利係屬於足球既

你喺邊度copy

伍晃榮

上面潮文?

有冇YouTube片

係咪04年希臘贏歐國個段